努力工作受到欣賞 定 得過且過平平庸庸

二揀一 如題
假設人工大家一樣 晉升會有影響 但講緊十年內人工分差唔會多過30%

正評: 努力工作 博盡
負評:

29%都差唔少

得過且過平平庸庸

前設你有個單位收緊租?

我係努力工作但平平傭傭

無 每月扣除所有開支儲萬五到 唔窮亦唔會擔心錢